食肆打風唔開鋪係咩心態？

打風唔使食早餐咩
唔開鋪不如索性執左佢啦

你打風又做咩唔撚返工呀？